［2019 DSER 放榜區］

大家加油啊！ 祝直入A1！